林鄭表明「拒撤回拒下台」

除咗要求撤回送終條例仲要
立即釋放所有政治犯！！
冇義士冇香港！！
香港人一個都唔可以少！！[/quote]

仲有一班義士依家連屋企都唔返得嚟！！！！

仲有好多好多義士需要我哋去還佢哋一個清白！！！！！
我哋香港人冇忘記過你哋

Push

你咪繼續撥火挑釁囉

屌 6月16出黎！

如果係民主政府
你落左台十世 屌你老母

push

淨係見保皇狗 你乜撚野意思呀！

推

「如果香港人主流民意令我無法再任特首，我會辭職」

仲好！仲驚聽日無街去

佢係咪慌死聽日唔夠人岀

叫議員寫信請願台灣引導林鄭月娥設立送台條例 ，令送中條例失去最後一個支撐點

雖然泛民班友都已經冇辦法call停d市民
但呢個時候都仲分敵我分得咁清
林鄭你肯定係政治智將

佢想取代中共第一智將毛新宇地位？

簡直冥頑不靈

幫聽日助攻

真港獨之母

叫你個習近平出黎見我！